
                      Película entretenida, cumple con la expectativa de tenerte entretenido durante dos horas, es una vuelta de tuerca mas, buscar la novedad en este tipo de genero de atracos a estas alturas no es fácil, pero el tiempo pasa volando al verla y eso es buena señal.
        
            